原來Jolibee快樂蜂既職員識講廣東話

我："Er....Num...Numberber....too....
One..Number....free...."
職員：一個二號chan，一個三號chan，飲咩
我：

柒到想搵窿捐
我仲係個腦 rehearsal左好多次先敢行去排隊

菲律賓人質事件
杜特爾特老屈港青藏毒

我真係食唔落

係ching, 唔係chan

Jolibee絕對係黃
佢地請既職員就算係外勞都要識廣東話
真正尊重香港文化
相反垃圾濕way仲要逼我講this this this

subway我都係廣東話

真？
咁我以後講呢個，果個佢地都識聽？

賓狗不嬲垃圾國家

Five Guys都識

下
我仲次次都this this this and this

入面收埋左好多高級印印

女僕cafe

你同佢講：渣ga

啲職員化個妝好正

呢間係香港應該好快做唔住，越做越霉

唔食,當日又話停賓妹

我有時會講埋 that these those
其他人望住我即刻對眼發光

廣東話同英文都係香港法定語言
你話佢講蝗語就抵屌啫
好心你香港人就學好啲英文
就算英文唔好 都唔好抗拒

咁你食屎啦

講雞腸好叻咩
我識講that these those架

從來唔明係香港做生意點可以唔識講廣東話，唔識講咪唔幫襯囉

定係我認真左

$0.5 get

溝通到咪得

係，我發覺特別係兩個店員果d，會有一個較聽得明廣東話。 基本係識聽。

飛雞 係唔係美心的？

嗰間係shake shack

前兩日先睇到，佢係全世界最多分店的品牌，
多過肯德基 麥當勞

全部香港人來嫁,扮賓賓咋

一早屌左幾件賓賓作懲罰

3文2語不嬲識

你係自卑？其實唔需要自卑呀
無論中文定英文都係法定語言，無話好叻嘅
全靠歐美一百幾年前解放香港，宜家你先唔係中國人咋

有心
搞下gag啫

認真咗
上連登勿認真

我同啲同學去買 subway
大家都係鬥 "this this this this this"......
一係就"same"

每次去jolibee聽到啲人用英文叫餐都會喺心入面笑柒佢

我都成日諗
去高級西餐廳要用英文點餐
但一間真係好嘅餐廳應該盡量照顧埋個客人
即係香港最多人講廣東話，咁用廣東話點餐都唔係咩問題吖

噏噏噏噏噏噏噏噏噏噏噏噏噏噏噏噏噏噏噏噏

Subway 果D玩到變左文化
一定係THIS THIS THIS THIS THIS 咁先好食D 好似係

近排港島東都開咗幾間

細啊嘛

用他加洛語點餐會大份啲

珍 唔係為咗講diss diss diss 使乜食subway

好多外資餐廳都恰香港人英文普通話都識講請埋啲唔講廣東話既員工 其實應該要捍衛廣東話用返廣東話點餐

過多10年應該有員工淨係講普通話嘅餐廳

去高級餐廳睇唔明d英文
默默地扮玩電話但其實Google translate

講乜鳩英文 呢到係香港 唔想變到新加坡咁 個個識中文都要講英文（講緊華人同華人溝通） 然後中文就變左第二常用語言 唔識講英文就俾人睇唔起 之後廣東話既重要性就會低過英文

屌，我之前去果間subway，排我前面幾個全部英文落order，仲要唔係this嘅lv，嚇到我開google查d字點讀，然後到我果陣我跟google個讀音去落order， 然後佢直接廣東話問我食d咩

從此決定以後都唔撚食subway

識食

點餐
仲話捍衛廣東話

Jolibee>>>>>>>>>>>>>>>>KFC

有香港人做野 類似經理個d

杜特幾時有老屈港青

呢個柒啲

但係次次佢地死都要同我講英文仲比我發現佢同下一個客講廣東話屌

nigger nigger

唔係福建佬代理咩？

屌佢老味以前我樓下屋邨開濕way 講廣東話唔識聽 只係識英文 我屋邨仔英文又嘛嘛 this this this好過

唔夠半年執左

香港subway好撚難食 又唔係平
以前住過外國一排 無論價錢定味道都屌打香港

Subway呢?
下次試下講中文先

真 食佢好似食緊當年旅遊巴上d人肉咁

每次去買都要前一晚係屋企練定驚發錯音

牙朗而家屎眼真係可以藏毒，成個毒撚塞入去都得

我之前係11月警察攻大學嘅時候坐低係HKU同SUBWAY員工用廣東話溝通

呢個係日式諗法
港式諗法係你唔識講英文就笑到你鳩痛

你啱，我正式宣布邊個食jolibee 嘅就係五毛，分化撚，block 佢老母臭閪

subway要睇分店 好多依家都係講廣東話
不過港島區就難講d

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

有時唔係英文 係咩法文呀 意大利文呀
意粉名個啲分類

又要將個mon較到最暗
驚人行過見到自己查google translate

chicken tender

學好d 英文啦屌

係支那人唔識講廣東話之嘛

你講得出都係咪即係非華人都應該學下廣東話，喺度自貶母語都有 點解非華裔，特別係白人就有pass?

其實點餐英文好基本姐，好難咩